各區立即開花

立即

推

2

3

gchi

千祈吾好各區呀

十八區開花

手足，出黎撚狗啦

十八區開花
我要同狗狗玩

立即落街hit and run, 狗一到就閃，要佢哋疲於奔命

千其唔好撚dog

小隊式幾個人一隊行動就可以，保持戰力，突襲後再轉場

彌敦道衝勁盃

快

推呀

屌你老尾 係人都拉

推，而家啲狗連和理非集會都放tg，大遊行已經無法正常進行，化整為零，快閃突擊，敵註我擾，保存戰力。

記住警察每個行動都要部處，只要我哋隨機隨意隨時咁突擊，佢哋係無辦法守住全香港。

曱近平

快d殺個回馬槍

過緊去!

唔好每次撚狗都同一個地方同一個方法，玩多啲唔同既地方，政府建築周圍都有，唔好迷戀狗屋。

甚麼是 迴旋處 公路 人口稠密地帶

大家出嚟打左咁耐香城online, 點都有幾個信得過既人一齊form小公會，戰力保貴，小心行事。

祝武運昌隆

如果過多一個鐘都搵唔到戰友，就九龍區隨機應變支援深水埗油尖旺戰區

甚麼是 迴旋處 公路 人口稠密地帶？

開花

救人啊

圍魏救趙，上呀

Sir, you go first

夜晚開花是常識吧

樓主出左去未？

👌

今日係港島走難走左成個下午，sir你老母

千萬唔好開花呀

呢隻狗黎

叫人去屯門同太子 兩個狗局對家都熟到爛

未返到又未食嘢

荃灣撚

Push

拉

幫推

開

和理非偽勇武食屎啦，見到藍旗見到狗即刻散撚晒，有冇啲勇氣呀
手足跑緊果陣叫停，係唔撚識停㗎喎
全部跑撚走晒

推 今晚見

不指責，唔係偽勇武，係未勇武啫

香港人反抗！

元朗！

首都沙田已到

自從講咗要be water打游擊之後
冇一場仗係打得好嘅
和理非成日鼓吹游擊呀嘛
但係愈打愈衰
根本冇用
而且見到狗就跑到唔識停

習曱甴

各區街坊落街撚狗

推，小心直升機

勇武之前都係和理非，屌和理非只會令佢哋quit game， 和理非從來就係勇武既預備組。

千祈唔好....上黎講

無問題

開花！

和理非既責任應該係被捕
冇裝既最多比人打加困48小時
但勇武比人拉左就十年
有一萬個和理非自願衝上前線被捕 已經夠了

本身就嚟到尖沙咀 岩岩又搭返去沙田
眼見係冇人想救手足 冇人想開花 屌你老尾

吹埋聽日 唔該

推呀。。唔開花港島既手足就大獲，仲有好多人未走到

你係咪想出咗去嘅人返唔到屋企

有冇人

沙田而家好似得我一個咁

有

你地係唔撚係當手足condom呀

可唔可影相 唔想過嚟吹風

假如你封咗高速公路啲人點走

預備軍預備咗接近5個月仲未預備完，有咩用呢

除左 龍翔道 有邊次會set rb上公路？

我咪係人 但係而家真係冇乜人屌

柴灣

甴近平

東區走廊

警甴

人就大撚把 但係乜撚都冇做

和理非撚夠膽上前線被綁架
佢哋敢，就唔係做和理非啦

記得連登唔好透露或暗示自己係邊個位。。。。。。小心

仆街 好彩我問一問

真心想知而家想點撚樣呀香港人

紅隧快閃
雖然唔係公路

屌哂你地啲老母咩 個個行街食飯 手足比人拉撚左都係可以咁撚樣生活

個個都話即刻18區 影都唔見

我都係岩岩返到自己個區咋

成班正仆街嚟 手足有事又唔做野 我嚟撚到又唔見人影 咁其實不如我頭先出尖沙咀好撚過啦屌

深水埗耐心等待中。。。

紅隧係一號幹線

仲有好多人喺出面呀

等多陣可能落旺角

係喎
自膠

仲要拎哂裝出嚟 有狗查鳩我就係咁先

其實等候時間可以放啲裝係自己望到既位，係街邊有個袋正常唔會有人攞

清潔阿姐

食住飯等 好失望

咁就潛撚左個post

點㗎，其實冇文宣，又臨時臨急好難吹到大雞開

推po就可以

等.........

你個名

收到

有啲咩問題

Jm9啊你

岩呀 開花最重要

吾你老母

大家千奇唔好發夢報警虛報各區有黑衣人封路分散D狗既兵力 千奇唔好做犯法架

pppppppppppppppppppppp

開花未？

你個邊咁快有人？

就係冇 我係沙田而家

收皮啦
次次港島散場 周圍有狗先開花

全坊街坊落街

push

希望大家可以幫手推！
沙田友同我聽住！
我依家就即刻出去
就算得我一個人
我都會喺嗰度
每次我問有冇人去緊沙田
都係冇人理
大家你睇我頭 我睇你頭咁
各位沙田友可唔可以出嚟陪我！

出 一定出

千祈唔好咁做

北區人都要出

荃灣撚呢

似各區比黑警打到開花

我唔會睇人頭 我已經到左